今次蘋果好仆街！

迫人做會員

巴打坐咗幾耐？人地會員已百萬

睇完幾分鐘之後Access Denied
即刻堵塞漏洞

得連登小貓3,4隻懶型堅決唔申請

遲d又要問人借accoint，共用account睇蘋果

屌你班仆街，登記apple 都唔做
cut 晒廣告時，日日睇環時人民, 背誦主席的話la

係得樓主咁on9少少錢都唔願比